試過鍾意一個人幾耐？

圍繞身邊已1095天

十幾年

4年

10個年頭

最多一個月 之後識到其他女就好快會忘舊

6年

30幾年

如果喜歡你是笑話
你都有開心過六十秒嗎

一年多少少
之後一遇到下一個目標極速放低左

兩年幾

三年

十幾年 習慣左既野好難改變到

中學暗戀女神三年已經最盡

30年

6年 而家暫時1年

7年